人在台中！有冇咩好地方推介

呢幾日會落雨！
本身仲諗住去合歡山睇日出，落雨就咩都睇唔撚到
睇黎睇去啲人都係推介去高美濕地同清境農場
各位巴絲有冇好推介

台中唔去呢d仲想做乜

蟬沒有和唱